我正式宣佈：如日中天派收生

有興趣請留 如日中天

我地教主係薛家主

任何人只要揸住正股就可以入教

已入，教主去咗邊？

休息緊

如日中天派
弟子報到

如日中天!

我地要打倒GME邪教

.......有無靚女？

好像太陽正當中午，熾熱光明。比喻事物正發展到十分興盛的地步。如：「他的威望如日中天，無人可比。」也作「如日方中」。

英lit. like the sun at noon (idiom), fig. to be at the peak of one's power, career etc

法être au zénith, être au sommet de sa carrière

德wie die Mittagssonne hoch am Himmel

你班仆街仔

如日中出

教主

炒左幾年股票發現

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

入谷請蒙拜

無收過你

負皮

不如讓個位比你做

唔好再推

我地教派嘅宗旨係咩？

教主好，想學本門心法

Strong hold優質股
不要掂不明白的野
不要進進出出
不要炒妖股

而且 我唔撚係教主

交粒bitcoin出黎做入門費先

死仔

樓主請pin

最後一句是重點

口裡說bitcoin
身體卻很誠實
教主

教主成朝逐個信徒覆
此教只應天上有

我靜音

弟子報到！！！

教主ho ball

參見教主

做咩事

睇#17

如日中天收生啦

如日中天

Gun

如
日
中
天

本教持股係點
隔離Elon教主已經準備To the Mars

如月中出派

點入教

留言 如日中天

報到

千秋萬載 一統財經台

屌
笑撚死我
呢個Post會唔會1001再出新

利申: 教主可唔可以收我入教

如

教主你好弟子永遠遵從教主命令

教主我嚟報到

如日中天弟子報到

即係要買咩股呀

任何正股

弟子歸位鳥
星期一準時入貨

你個名

全倉TQQQ算唔算

我可摸耳做1號信徒

日

中

天

教豬

教主有咩股推介

2800

果然係教主

任何正股
最緊要識SH

買金得唔得

GLD

如日中天
戰無不勝
薛西教主
文成武德
千秋萬載
一統江湖
仙福永享
壽與天齊

AAPL TSM報到

我地如日中天嘅教派宣言

重倉 voo

連吉蛇都入教

推 好派要多d人認識

我地如日中天派推薦大家買優質正股

而家仲可唔可以入教

我想加入，有咩手續？

買正股

Q嘜認證

如日中天
請受弟子一拜

笑到仆街
估唔到你因為一個 comment出左名

我份人好低調
別搞我

但依家連教派logo都有埋

勿推THX

ok

CoCo哥都入教?

TQQQ

本來可能好快沉底
但你又逐個信徒覆個下好笑

教主都係想人人有錢賺姐

穩陣地贏係教旨

豬派弟子表示。。。。。